支那新移民=金人，南亞=蒙古胡虜，香港人=大宋子民

關sir = 郭靖郭大俠

大陸人 = 蒙古人
南亞人 = 色目人
支那新移民 = 漢人
香港人 = 南人

香港 = 美洲
大陸人 = 來美白人
香港人 = 印第安人

老衲=狗

話自己係狗

hk需要岳飛